鏝過咗幾多錢比球證？

🤔❓